點解香港冇咩人用ASUS d手機？

唔好用咩？

樣衰

子龍!!!

ROG型wor

除左呢樣呢

七進七出 (維修部)

屌上網睇左 咁陰負評都係不了

好撚好用

佢地自己無做好marketing
出嘅手機又唔係高水準
無人用好正常
利申：當年支持過 zenfone2用左2年

用過zf3
我哋間廠雖然唔完美但係幾勤力成日好多更新
最後一年內都壞過一次

ASUS根本就冇打算理香港市場
行貨淨係得幾間有賣，維修又要等台灣寄零件，點會多人用

咁既價錢咁既機能配置仲有咩好講

但我最滿意果樣係華碩近幾年d機好撚襟用，我用過兩部都兩年以上，果陣個狀態都起碼仲有新機既8成，仲要係成日掃成日打機果隻

*雖然

樣衰, 色又唔靚.
出3隻色, 黑色, 深灰, 之後再出一隻灰黑色都得既

用緊zf6好正

你地間廠係垃圾

水貨都唔多人用啦
台灣手機算鳩數把啦

盲? zenfone2開始，大把中年呀叔用

我用語音出其實我想講雖然
唔係我哋

Zenfone 6 係ok, zenfone max 係 核電機不過唔知點解唔係type-c

要性格比不如用強國屎米啦

zenfone3同4幾好用，同老母用緊
除咗root機玩壞咗一次要整就冇咩問題，電池襟用過三星

屌米真係差幾皮得個平字